趨勢用電，但氫燃有冇得諗?

要換架歐三貨車試下

香港無車用氫氣供應